[
    {
        "randomId": 649
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mpagaze mu gahinga mbona Rukara mu kabande",
            "option_1": "Akuho mu ntango",
            "option_2": "Inshuzi mu cyansi",
            "option_3": "Inkari z'inkoko",
            "option_4": "Icyiyoni",
            "correct_answer": "Icyiyoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ngira inka nkayisasira amahwa nkayorosa andi",
            "option_1": "Umusambi",
            "option_2": "Ururimi",
            "option_3": "Imbaragasa",
            "option_4": "Isuka",
            "correct_answer": "Ururimi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Wacana mu ruzi umuriro ukaka?",
            "option_1": "Radiyo",
            "option_2": "Urutete",
            "option_3": "Uruyuki",
            "option_4": "Agasongera",
            "correct_answer": "Radiyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ipikipiki mu gupiga nyoko wangana iki?",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Umuheha",
            "option_3": "Igihuna",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mpagaze kugasozi nti \"bana banjye hubika\"",
            "option_1": "Inkwana z'amateke",
            "option_2": "Akabuno k'umwatiro, akanyita k'uruhu",
            "option_3": "Umuriro, umuyaga",
            "option_4": "Amahindu mu mateke",
            "correct_answer": "Amahindu mu mateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kazikure irya, kazikure ino kati \"Ni izanjye na Runana\"",
            "option_1": "Ikinwa cya nyirabarazana",
            "option_2": "Umununi ku gicumucumu",
            "option_3": "Ibarizo",
            "option_4": "Ingara z'iminyinya",
            "correct_answer": "Umununi ku gicumucumu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Rutambamira amabare imfizi y'amaguru menshi",
            "option_1": "Umusomyo mu ruzi; umuganda w'inzu; umucaca mu iriba",
            "option_2": "Ikigega",
            "option_3": "Ifundi mu murama",
            "option_4": "Intosho",
            "correct_answer": "Ikigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nagutera umuriro uzimya undi",
            "option_1": "Uruhindu rw'indushyi",
            "option_2": "Igishyimbo cy'umutura",
            "option_3": "Igishirira kiguye mu mazi ashyushye",
            "option_4": "Igihumyo",
            "correct_answer": "Igishirira kiguye mu mazi ashyushye"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Sogokuru Sebarame yapfuye apfuna ivu",
            "option_1": "Ifundi",
            "option_2": "Imirizo y'imbeba",
            "option_3": "Impatwe z'umusaza",
            "option_4": "Imivuba; inkono y'itabi",
            "correct_answer": "Imivuba; inkono y'itabi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagutera Nyamuniga wa Muko",
            "option_1": "Umusatsi ; urukangaga",
            "option_2": "Ishenyi n'intorezo",
            "option_3": "Akarizo k'ihene",
            "option_4": "Ikinyoro cy'umusaza",
            "correct_answer": "Ikinyoro cy'umusaza"
        }
    }
]